Title: 株式会社ヴィーナスブロードキャストが、ユーザ認証のためにEZSMSとの連携を開始
Date: 2013-06-06 14:57
Author: Iqbal Abdullah
Tags: ezsms, smsのapi配信, ヴィーナスブロードキャスト, 婚ナビ, 本人確認
Slug: venusbroadcast-ezsms-usecase

[株式会社ヴィーナスブロードキャスト](http://venusbroadcast.com/)、(本社:東京都港区、代表取締役
西田 圭悟)は、この度株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）運営する[SMS（ショートメッセージ）配信APIサービス「EZSMS」](http://www.ezsms.biz/ja)を利用し、運営する婚活支援アプリ「[婚ナビ](http://konnavi.info/)」のユーザ認証を安全に行うための連携を開始しました。

以下は株式会社ヴィーナスブロードキャスト担当者からのコメントです。

> 弊社提供の婚活支援サービス内にて、ユーザが安全かつ簡単に使用開始できるようなユーザ認証システムが必要でした。キャリアを問わず利用でき、APIを使用しているEZSMSは、スムーズな導入が可能であったため本当に満足しております。

【株式会社ヴィーナスブロードキャストについて】

![ヴィーナスブロードキャストロゴ]({filename}/images/client-logos/venusbroadcast.gif)

住所： 〒106-0032　東京都港区六本木6-15-1　けやき坂テラス403  
代表取締役：西田 圭悟  
設立： 2009年12月  
URL ： [http://venusbroadcast.com/](http://venusbroadcast.com/)

【株式会社Xoxzoについて】

[![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)](http://info.xoxzo.com/ja/)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

